彭博：印度開始禁用支那船隻運油

汁：

世界杯葛支那
支那杯葛世界

印度搞咩上曬身咁

支：宜家唔係你地唔比用我，係我唔比你地用

印度做得好足

印度呢輪仲勁過美帝

光榮孤立

印度咁做好傷架喎

GJ

會唔會成為第一個China-free國家
如果佢哋把握到機會請D大廠如apple進註
真係可能下一個世界工廠

石頭

印佬醒目！系時候搶撚曬支那D生意離做喇

Push

部撚左好耐？

印度14億人站起來
現代化世界強國

講得出做得到，可能係世界上第一個擺脫支那控制嘅潛力國
之前唔知邊個未來人預言印度未來係取代支那真係唔出奇
歐美一日仲同支那藕斷絲連，想舔支賺錢，最終必定自食其果，搬石頭砸自己腳，後果自負，印度或成最大嬴家...

印度真係全面敵視支那

難怪有人同我講過，要贏既關鍵係重用南亞人

可能因為佢知打得殘中國佢就做下個製造業大國
俾盡奶力打

同支那劃清界線, 想人撤資到印度?

Xianggang自古以來是支那一部分
記住禁埋xianggang船隻運油

支共成日用香港個朵做污糟嘢,之前先發現支那喺香港註冊架船再運嘢去北韓

印度人真係好撚勁
全球圍支

傻豬，內循環無事

黃咖哩

有幾 可以自給自足
係得大陸先要靠人
無錢d 人都有野食

CCP:

印度

印度快到美國都就快跟唔到

封左佢去伊朗條石油生命線

馬六甲南海一齊玩

btw元朗蓬萊咖哩屋係黃㗎 而家告急中

痴線
絕招黎

美國比左膠拖撚住哂

g持

特區政府會否驅逐南亞人作為反制

而家立晒投名狀
又夠搶口
印印又識英文
美帝公司一定去開廠
到時印度一定係經濟engine
新加坡自然係亞洲金融中心
中國同香港可以收皮了

印度神油

俄佬美帝一齊支持,仲唔開始發圍?

投名狀呀，世界工廠呀！

同印度做過野就知有選擇一定唔搵印度人/無下次

不嬲同支那無乜往來？

千載難逢機會，搞死咗支那，咩世界工廠、十幾億市場就變咗係印度

不嬲世仇
BTW, 訓左3個月?

中蟈收皮 大把人願意喺印度設廠

但好多大陸貨船都唔係掛強國旗

佢唔用華為5G都好傷，但係佢做仲決絕過歐美國家。

美帝吹雞

支持支持

竟然，一直當佢藍店
因為記得之前見人擺佢係藍店list

印度上下一心反支

印度上晒火

更正：支那開始禁止印度用支那船隻運油

藍嗰間係石崗咖哩屋

印度政府就夠哂 aggressive， 搶先一步吸納 中國製造產業，又出地又免税， 將印度變成世界工廠！

印度民族主義都好勁

咖喱準備做第二個世界工廠啦

bam支那,自己咪可以做世界工廠
其實係雙贏

快啲生性啲搶埋chi na個市場啊

連登仔咪登

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

印度真係最冇包袱果個
就算真係印中熱戰打輸 最後應該都會成為最大贏家

yoga fire

封印度洋有冇得諗?

神與印度同在

中国即日起禁止運油船提供服務予印度

如果你唔識中文及唔識支話，問心你覺得同支国人或印度人合作有分別咩？

RT

慘了，以後無左支那船，印度佬無油用啦
支那狗又贏

加速師

中遠今日收報幾多？

下 印度有咩權咁做？
基本法已死...

搞灣中國 印度強大

印度而家速度係: 光速

本身已經世仇，你支那狗仲要幫埋佢另一個世仇巴基爛坦，火上加油

印度盟友好爽手

巴打有料到喎

中共今次真係返印度食蕉

大陸都有好多野食，特別係羊同韭菜

Google 同 MS 個CEO 都係印度人，Intel 個新架構設計人又係印度。USB 又係印度人諗出黎。

印度個銷費力，用住4G 先都無問題。

早兩個月先打死印度軍佬喎 冇往來？

有美帝撐腰 支那既工業搬曬過去 仲唔炸炸林奶美 拎多d著數 下次無咁多機會

我諗係啦，而且支那人咁撚鳩屎

唔係, 印度人會做做下要你加人工, 唔加就走佬,

外國識既都唔會響印度到開工廠

印度一早就應該有自己工業！

二戰對日石油禁運
歷史重演

印帝

印度做得咁足

印度都有十三億人口
驚咩

早幾日已郁手冚左幾個地下錢庒，非法嘢冇仇報

好似係日本的未來人

超雄係關鍵

香港嗰個 唔係澳門嗰個

印度封航道就冇油用

2025 印度製造

清邊單?

咁樣幫Monkey 擋一刀？

問心真係好撚大分別，印度事前乜都話得，未做就係咁要加錢，到中間可能要俾緊成份project既錢但乜都無交得出黎，外判埋其他vendor，最後拍拍蘿油走左都有

利申：it公司，Vendor既vendor好多係印度人，知pass得俾印度預左中伏，另外有個大project係印度屬於龍頭既公司搞到鑊晒，講緊洗左幾十m最後到期乜都交唔到，最後好多gm俾人雞，上面落埋order唔會再用印度任何公司

等左好耐 比人恰左幾十年
而家有機會爭一口氣梗係食住上

Sor9ry
慣左手

聯署支持封殺微信同TikTok

印度今次玩到好癲喎！
睇個款隨時⋯⋯

印度仲醒過班左膠

真反中

印度手足

一定同美國傾好數啦，美國出聲印度郁手

禁錯腐皮SOR9

你知唔知印度人好鍾意香港㗎，因為殖民地關係佢哋當咗香港係佢哋第二個根，因為印度係好能奴隸制，而家港共搞到香港成pat屎，佢哋已經嬲到仆街。

人地14億市場呀

Decoupling 支那的先鋒

美國唔鍾意打爛仔交

印度禁用中國油船運油去印度係好小事

每租一次船當幾廿萬，比起油錢好濕碎，以貿易計係中國人賺少幾廿萬

但樣樣野冇郁，例如中國製電子產品上千萬計都唔郁

會唔會係別有用心，驚第日點錯相，要禁運石油果時攔錯/炸錯船

如果係真係會引發戰爭

印度吞晒d油再燒左隻閪船都仲得

期待下一個世界工廠

印度百年難得嘅一次機會
當然陪加速師油門踩到底

中國成功排斥印度

應該同香港差唔多
長期要係生活上受支那氣先搞到咁

全世界都圍緊支那
咁千載難逢大好機會點可以放過

甘你有冇同大陸人做過野？

全世界都有

印度要做反支一哥

殺咗幾多條命
有名有姓
唔做野
總統仲有得做？
好歹民主國家

訓左好耐？

借位
警員關家榮嘅兩個仔女去咗英國, 一齊打鍵戰篤灰

印度咁做先醒
佢貼支那個生態位完全重疊左
競爭大過互補
做低支那 印度先有更大既發展空間

係第到補給最多慢1-2個月

多謝提示
原來一直搞錯

越戰越勇

我諗驚爆多過其他原因